失業最好就係全心全力抗爭！！！

不要自由行！！不要新移民！！
光復香港！時代革命！做狗死全家！
連登做狗者死七代！